[突發]侵侵隻鞋黐住廁紙上空軍一號

馬英九看手錶

坐757 幾慳皮

總統馬英九（圖）7日出席廉政座談會，會議結束準備離開時馬總統看了一下手錶。中央社記者謝佳璋攝 101年7月7日

留名睇5毛打j

嘩！ 係黑材料呀

要被環保撚屌了

大新聞

張厠紙一定係中國嘅偷聽器

背包當雨傘
旺角洋娃娃高處墮下
斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警
男童踢波擦傷腳指公
少女淥麵灼傷玉腿

啲 liberals 準備射到一地都係了

Made in china

其實同馬英九好唔同
呢單野係成個場咁多隨扈冇人上前幫手or提醒
到底係咩原因先係重點

人哋唔撚在在乎呢啲濕碎野囉 唔通會爆炸咩

以為通俄走得甩 哈哈今次天有眼侵死緊

侵侵灰諧下攪下笑姐

笑撚左

侵侵充分表現是一個結結實實的人
邊似得贏國永不犯錯

其實會笑佢柒嘅人應該同中學生 大專生嘅智慧一樣低能

唔成熟，乜都笑人一餐

想像到樓豬年紀

左膠又有位笑trump

TVB又可以大造文章了

用廁紙好唔環保 地球毀滅者

張廁紙將會成為美國滅國既原因

屌你

咪咁啦
樓主以為自己觀察入微好叻叻

仲轟動過朱立倫買早餐

屌完女都要抹乾淨

人地對付緊支那 保護緊地球 得9閒理d 19野

Meghan closes her own car door

岳不群

失驚無神沖上飛機會唔會俾人hs架 點提

有分析指出, 有評論認為, 有媒體報導 侵侵腳踏廁紙上機一事,
中國或成最後大羸家

嘩 咁點算好呀

張紙巾make in china
意思係一步一步踩死你

其實啲人特登唔提佢
乘機比啲左膠出出氣 恥笑下 娛樂下觀眾

廁紙係made in China
侵=踩住China
傷害左14憶人既心

hand carry黎架

支支TVB︰有時事評論員認為，特朗普似以腳揮動白旗投降，暗示中美貿易戰美國處於下風，不日後向中國投降，中國將成為大贏家。

細節決定成敗

trump好貼地

hello 冇圖